{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 블리스펜션(가족만이용가능)"
    },
    "text": "江陵ブリペンションは鏡浦台海辺と注文津水産市場の中間にあるヨンジン海辺に位置しております。 4人室(家族)と2人室(カップル)オーシャンビュー客室を一部保有しているため、様々な宿泊ニーズに応えることができます。 ペンションの外にはオーシャンビューバーベキュー場もあり、屋外での食事やバーベキューパーティーを楽しめます。 天気が良いときはペンションの前で美しい日の出を鑑賞することもできます。 4階建てでエレベーターが設置されているので便利にご利用いただけます。 駐車場も約25台まで利用できるので、複数の車を持ってくる場合でも心配なく駐車できます。 ただし、注意すべき事項として、一組（同行）が2客室以上予約することはできず、ペンション自体の6人以上は予約を受け付けていません。 また、ご宿泊当日は夜11時までチェックインしていただく必要があり、ペットの同伴入室はできません。 未成年者の男女同室での宿泊も禁止され、家族単位やカップル宿泊のために用意されたペンションです。 客室はオーシャンビューとマウンテンビューの2種類があり、オーシャンビューは海が見える客室でマウンテンビューは海が見えません。 また、207、306、307客室は調理ができません。 基本的に提供される物品はダブルベッド1台、壁掛けTV、電子レンジ、冷蔵庫、エアコン、シャワールーム、洗面用具(タオル、シャンプー、ボディソープ、歯磨き粉),ヘアドライヤー,食卓です。 ただ、ペンションは4階建てのビル型の建物なので、階間騒音が発生することがあります。 そのため、夜遅くまでモーションゲームや歌、放歌高吟を楽しむ方には適していません。 友達の旅行や2人カップルの旅行は他のペンションを利用してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ブリペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵ブリペンションは鏡浦台海辺と注文津水産市場の中間にあるヨンジン海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは4人室(家族)と2人室(カップル)オーシャンビュー客室を一部保有しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの外には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの外にはオーシャンビューバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前で何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "天気が良いときはペンションの前で美しい日の出を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの建物は何階建てですか？",
            "answer": "ペンションは4階建てです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も約25台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックインする必要がありますか？",
            "answer": "ご宿泊当日は夜11時までにチェックインしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはダブルベッド1台、壁掛けTV、電子レンジ、冷蔵庫、エアコン、シャワールーム、洗面用具(タオル、シャンプー、ボディソープ、歯磨き粉)、ヘアドライヤー、食卓が基本的に提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者が注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ペンションは4階建てのビル型の建物なので、階間騒音が発生することがあります。夜遅くまでモーションゲームや歌、放歌高吟を楽しむ方には適していません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何人まで予約できますか？",
            "answer": "一組（同行）が2客室以上予約することはできず、ペンション自体の6人以上は予約を受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "どのペンションを利用すれば友達の旅行や2人カップルの旅行ができますか？",
            "answer": "友達の旅行や2人カップルの旅行には他のペンションを利用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 575
    }
}